「要 支 持」龍 門 冰 室 將 政 府 個 監 控 鹿 （碼）痴 係 地 下 任 人 踩

「要 支 持」龍 門 冰 室 將 政 府 個 監 控 鹿 （碼）痴 係 地 下 任 人 踩

笑咗

推到其他黃店模仿

渣哥夠膽嗎

屌你老母 龍門

推呀

黃店請跟機

好正

渣狗驚閪咩
有謝振中做後台

on9當有趣

有創意

五毛嬲嬲豬

要懲罰了

Sick play

$36蚊好抵咁wo

長琦涼美必食

龍門香港良心

龍門做過d咩係咪一個qrcode就可以原諒
香港人政治水平

今晚食咗,雞扒大半手掌大,不過有啲乾點蔥油汁剛剛好,公仔面夠飽肚,加3元有可樂飲重想點喎

貼喺地下，啲黃屍先撕唔走，支持

渣家軍開始出現

渣狗又報警啦

夠晒方便

好貼心喎 依家個個低頭族 唔使抬高個頭嘟

龍門好波

呀又幾好喎

幾好

渣狗：屌 無位入龍門 又諗唔到更好嘅方法貼

想幫襯

渣家軍去曬邊

睇緊cctv

貼天花板得唔得

啊媽生得我矮

最衰龍門

近排張生啲戰鬥力勁到

渣狗最勁係搞自己人

龍門做過d咩？

樓上有一隻

又諼起人渣個早餐，笑咗

咁咪個個都睇到囉

支持龍門

仲有翠華

佢應該會錶起鑲係牆上面

其他黃店學野啦

東周刊已經ready

寫衰埋連登

唔得架政虎要求貼喺當眼處
地下啱啱好呀

笑撚死

用電話係向下望既

呢招高

佢收左皮啦喎

你叫渣狗點跟

渣家軍夠膽就貼喺廁所

佢有cctv監控，唔需要監控鹿

而家幾正

某店啲雞扒豬扒就係廁所 點影呀

渣哥表示會全力配合，貼當眼處

成個小學雞行為
咁你不如痴係天花板

直通狗總

一去廁所就見到啲食材

Sick ball

我一直都支持張老闆

港豬小弟識得分藍黃店了

推

同我諗嘅一樣

哎呀唔覺意踩到添

要當眼

好波

正識玩

傑C好型

留言見到其他餐廳代表

睇全個風向轉真係好好笑
初初就撐龍門 之後就屌佢轉撐渣哥 而家又龍門好波

傻鳩五毛

肛

撚狗

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

連登一向撐佢wor

錦鯉有咩高見

渣哥黑店黎
都唔係黃店
采你都戇鳩

應該加埋林鄭個樣上去一齊踩

老實講， 龍門真係反唔落

鐵板餐無咗龍蝦汁

某餐廳貼正門口任你掃唔開名啦

一向都係撐龍門立場
中間有段時間係屌龍門難食

改名做傻閪啦你

做過啲咩？

叫其他黃店點跟

引咗好撚多五毛

貼屎坑（考牌用）

搶左渣狗黃店龍頭地位
渣狗搵食圈咪四圍抹黑

好過渣家運好多啦

張生

龍門真係好L 勁。。。 以前最出名係難食
而家起碼睇到都想食
做飲食咁快有咁大進步

做初選票站
蘋果報頭減$10
捐50 萬

龍門狙擊手水平

我一早預左
下次試下貼係天花板

啦! 擺咗個碼啦, 你滿意啦?

天花板又唔得
要當眼位

可以痴埋起個尿兜

渣哥會貼係自己額頭

又真係當眼地方喎

邊間黎嫁
唔知添

渣狗出現了

你估好似渣家軍咁不思進取咩

放便scan

Scan 得安心出行果d 都係低賤動物, 擺地下方便d

係我放係尿兜任人射

其實係，不過個排有marco搞佢到佢張生管理不善，所以又唔可以怪曬張生

都要個基數夠低

我都唔記得左個名反正唔重要

入理大煮飯

點解旺角唔開

又引多個出嚟

我諗管理不善
同d 野食見到都狗也不屌
係兩件事來

引戰狗

未食過龍門 對佢食物行事無咩comment
但依個處理方法覺得唔錯

而家真係信日久見人心

正

渣家軍點回應

食物行事都係一流

龍門又扮嘢

渣哥已經有監控cctv

饅頭張又食人血饅頭

荃灣龍門要改善下係真既

咁撚串
聽日即刻去懲罰佢

推呀

渣狗早餐都夠膽死賣36 腸粉燒賣魚蛋 貴人成倍

Agger

和勇不分$36

How dare you

聽日去沙田店食
應該唔會比人用cctv搵出黎既

渣家軍全面進場

marco yeung衰撚過仆街藍絲

渣狗軍: 扮晒嘢，係我就唔貼！

希望佢改過自身，以後生生性性做人

開名啦痴線。。。藍店？

傑仔好波

唔見曬
一陣佢地又會屌龍登同龍尼住嫁啦

大澳德發係黃?
炮台山對面?

黑店

紋身

南亞仔唔好掛住屌渣
呢間個老細都係人渣黎

ok喎

唔知呢

係

渣哥查埋身份證
check埋cctv添

講落真係好似鬼谷釣魚手法
查哂資料又有健康碼

貼地下咁都好吹奏

Antonio lui 呀嘛

逢龍門必反

平到

傑斯

有趣當On9

咁下次唔食時代試下佢

之前黃店祭又要畀單

夠晒當眼

渣家軍專搞黃店

由比人屌奶茶難飲
到比人屌奶茶供應唔夠，啲人飲唔到

肯認低威肯改，再得到人認同
這就是龍門

繼續喪食良心龍門

認同

翠華係炒咗車喎

最衰都係蘋果

真係話你on9驚你嬲

壹碗壹碟企得咁硬固然respect
但龍門咁做都好夠
我都想有堂食

同意，唔做堂食真係冇好多生意

每個人都要跪地去掃

真係話你嬲驚你on9

無撚錯 個code食肆強制貼
但個app未係全民強制裝
我哋可以唔掃

送生意俾藍店，不了

可唔可以靜靜雞嬴
唔好下下搞大件事
然後個個都要嘟？

你貼喺地下就get到㗎啦

Scan得個code都跪開架啦

而家早餐個五香肉丁麵好正

樓主好似係五毛嚟

好撚正

安心套餐

Push 做得好

sick play

死返支那你啦死廢物
祝你今日死全家呀

渣狗黐完喺地下 再攞cctv影鳩住
睇下你哋邊條柒頭踩過 就報國安

而家係強制貼？

閪人專做埋D閪野

係渣狗搶人地位咋 龍門不知幾和平

正喎

crazy

每次有龍門嘅post，我就好期待人閪同Anita Wong會點講

又係成B

比洋腸屌大左肚 摺埋左

實體 雙扒麵

但真係平得滯

其實龍門有無ig

兩塊

指定場所強制貼，根本一步一步食鳩你，下次就強制掃

條傻鳩答撚到咩
佢以為依到香討?

個地下會唔會爛

下年2月第五波強制掃 5月第六波健康碼

唔知今次係咪試食呢

唔可以兩個都吹奏？
一定要爭第一？

真係好撚有趣, 我講緊你呀, on9仔

龍門依D真係默默做

冇人揸槍指住你一定要買架

而家唔掃都可以堂食
個app唔係強制裝暫時

平時最柒閪大聲果幾間賤種：
大渣狗、水門閪 陸陸閪、一起果醬、肛榮 呢？
慶祝緊龍門比人斬 定撕緊文宣？

其實呢個啱哂班狗既高度

其實係食煙

西人屌人閪

張生真係好撚正
你叫渣哥點追

5毛狗+PR+ 傻閪波台狗瘋狂玩膠帶風向
傻閪港豬先信佢地

大大黎懲罰要

龍門又黃又好味 真係要日日幫襯

出聲未呀小朋友 肯答佢做過咩未?

叫Antifa Wong 唱佢

唔好理佢啦

屌，笑撚死

又撚狗

人閪屌西人

渣家軍含撚就叻識撚貼安心出行係地下咩

龍門=黃店之霸
渣狗=黑店

最撚on99咪係你呢D仆街陷家鏟5毛咯

小小事龍門fans 又射到飛天

關咩事
最初果排又瘋狂擴張 又無去睇住咁多間野 KEEP唔到質素
根本係管理不善

我就係唔明點解渣粉同五毛永遠係positively correlated

人血饅頭要緊

仲有甜一刻 和吧 如意冰室 M2cafe

食開屎嘅渣狗梗係要一枱一部cctv啦

人血gtr 人血分店 人血求援 人血閪煲 人血糖水 人血咖啡 人血酒吧

方便cap圖

好快政府又會整個健康鹿法去限制要點show出黎

貼咗喺當眼處，冇問題

依間超勁，開咗新post話只做外賣了

推推推

賣一份蝕一份

我入到黎，見唔到渣家軍屌龍門扮哂野嘅

張老闆從不令我失望

渣狗犯眾憎到連起圍嘅機會都無

你唔掃佢隻鹿就代表係食開屎果班

幾好啊
不嬲行路望地下
咁一定睇到啦

一個post block 7幾件5毛

肯定係渣家軍寸鳩龍門,拉

其實龍門唔差
對得起價錢，想食好啲又有梁芷珊米之蓮男友合作系列

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

有計

門面野大家最受落

過左幾個月渣狗真係變過街老鼠

期待下年

仲有成班龍衛兵幫佢帶風向呢

係呀，咁你日日去食龍門喇

想試春G

劇本：
渣狗：連登鬥死我 龍門鬥死我 希望大家睇路 xx舖有緣再見
#同舟人誓相隨💛

其實佢有少少偷換概念囉
安心碼都唔係計堂食定外賣
係你去過咩地方
都當check point要嘟
(當然個app而家唔係強制裝
(無裝咪無得嘟)

有啲零售店
唔係食肆/入到鋪唔使除口罩
一樣擺個code喺度

可以執

Ok

thx ching

Namaste

其實依加係強制掃，政府話同探體溫一樣
應該好快會整次當日捉漏探體溫咁嘅大龍鳳捉

唔通我鞋底有得掃QR code又話你知咩

笑右

有冇得張啲餐廳告示譯做英文整meme放上twitter

我以為佢外賣係送貨或者唔需要入間鋪所以唔洗用

龍門

佢都幾早貼住唔招呼大陸人，食過一次唔錯

老闆真係好靚仔型仔

第二張係渣家軍二當家光榮嫁
即刻諗起佢一立蟈安法即時撕文宣

做乜唔貼屎坑

剩係依樣已經要大大力懲罰

唔貼咪得，你估有人check?

龍門老細真係好正

仲好撚閪添

成b, 唔好睇TVB五毛啦

咁撚惡有錢都買唔到

你覺得啲狗唔會執鳩你地下唔當眼？

我鐘意你個名

地下可以拗 天花版唔得

$36腸粉燒賣魚蛋只可外賣

番上山幫你老母執骨啦

So sweet

老細

拗春咩
到左今日 你重覺得啲狗會同你講道理？

如果係咁 你貼邊都一樣 何不貼地下出氣好過

返去睇楊明 乖

龍門啲嘢好撚難食

黃都唔撚去

起碼都出過三萬蚊人工畀個品德欠佳嘅廿八歲小朋友，其他餐廳呢？有冇畀過咁高人工佢？

近排好咗好多啦

而家好咗好多

要出氣點解唔撕爛佢再用十幾層膠紙貼返埋
呢啲一反光 部手機基本上已經scan唔到

如果可以改size既
就放到大一大
要過對面街先scan到
咁樣夠當眼啦掛

後者可以諗諗

仆你個街龍門

無

我最愛黄店沒有之一

你打個鹿字 後面又打埋碼字+括號
咁個鹿字打嚟把撚

傻人發現案

Marce yeung死全家
渣狗死老母

Marco Young

唔跟就係鬼

但唔這個size搞唔搞得
其實張野係佢寄，定可以自己print

好似可以自己print 當然佢一定會畀張你

我得一塊

其實第一幅都係單 只不過影到雙咁

話曬係饅頭界嘅kol
Gimmick呢方面不得不服佢

係咪踩完唔駛scan?
諗起黃絲用力踩完又要scan，污糟得滯仲要死死地氣自己抹乾淨先scan，諗起都打冷震

喺歐洲果然係寸嘴嘅btw 真係唔洗

清浩能串

言論自由係好可貴 慶幸ching有 先可以咁串

正面迎戰渣狗老銅店?

咁都有得挑剔

渣狗老銅店係邊？
食左 紅磡冰室/九龍餐室個位？

方便低頭族掃code